今天，我遇上了她。

一個聽住Machine gun kelly的女生
很美很有taste
當我見到佢loop緊ticket to my downfall時
我就Realise this ain't a ordinary girl

以人diss 到轉genre

*an ordinary